[ 分析 ] 8 5 勇武成就分析

點解政府仲未回應訴求？
因為政權匿喺黑警之後

只要黑警兵力耗盡，政要官員就會喺毫無掩護下，赤裸裸地，被逼面對群眾訴求。

過去接連數星期，黑警每到一處，都激起新民憤，成功使香港人全城聯合抗暴。

例如早前到沙田，激起沙田街坊出來。
到天水圍，激起天水圍街坊出來。
到黃大仙，激起黃大仙街坊出來。
仲有好多唔同區，原諒我未有一一列舉

而且每一次衝突，勇武都有新技能解鎖，越來越學懂自保，越來越懂遊擊，不再全坦 ( tank )，亦不再拘泥打不還手，成功更大幅度消耗警力

今日遍地開花，黑警疲於奔命，勇武遊擊戰越趨成熟，並連同街坊加入糾纏黑警。
黑警嘅體力、精神力將近耗盡，可以預想遊擊維持落去，黑警定必崩潰，到時政權就被逼面對群眾

係，黑警潰敗，港共就再冇保護罩，一定要面對民意，我們就可以重奪政策話事權

現在勇武稍竭，黑警誓必回氣迅速補血，觸手可及嘅成功就會功虧一簣！
大家明白和理非會擔心勇武疲勞或被捕，在此勸喻，個別勇武疲勞，可作適當休息，保持作戰時嘅行動力

重申，不送頭。按能力，在香城online繼續夢遊遊擊，直至拖垮黑犬部隊

考大家一個問題，如果黑警有多餘精力，會做甚麼呢？
大 清 算，各區捉人，並在警署毆打
絕不能讓黑警有回氣的時刻

還有，香港人善忘，勇武一停，衝突一減，巿民對黑警恨度大降，街坊回退，建制乘機逆轉。
我們要的，是減低被捕風險的遊擊，而不是煞停勇武。

謝謝每一位勇武一直的貢獻，謝謝和理非一直替勇武加BUFF，謝謝雙方一直互補不足

不分化，不割蓆，勝利之前不後退！

謝謝花時間閱讀，如有說錯，敬請指點，謝謝各位

叫勇武撤？我代表勇武宣佈樓主係三毛

建議］ p牌正負評顯示

44:30 開始，黃大仙真勇武！喺無數催激彈下，一大堆勇武衝前拋石逼退防暴百幾米！

我唔係叫撤，我叫絕不能撤！

推

喂屌 睇清楚啦 射錯人啦

謝謝幫手澄清

多謝所有義士

0244 唔該所有人開突發post加個時間係前面

幫手推 都小重要

好提議

幫手推
0244 唔該所有人開突發post加個時間係前面

幫手推 都小重要

樓主無叫撤，他話改變勇武策略

其實宜家嘅進化趨向都好正確，見到勇武識遊擊

減低送頭率係真嘅

多謝樓主

多謝幫推，多謝勇武付出

推
多謝勇武巴絲！

多謝幫推

各位手足 記住唔好做多左

互推

push

點解咁有思義既post 會無人理，反而啲咩禮貌大使就推撚爆

光環真係咁重要咩？
唔係目標係政府咩？

樓主指出左警犬一倒下，政府就會赤裸裸面對市民
點解會無人理，反而係到諗辦法拎光環

而家好多彊屍帳號不斷正評「和風」「勇武抖風」，其實即係變相散水 POST

我哋要組成對抗散水大聯盟

宜家好難好難將勇武 POST push 上熱門，因為熱門太多彊屍帳號推和理非 POST

你嘅問題好好，我借嚟推～

推唔起

請 fans 幫推 ; )